聽朝7點之前仲係八號波 我龜頭浸辣油又點話（2）

九號九號！！！！
應該我驘啦掛！！！

On99

聽朝就八號

買定辣油比樓主

屌你老母 拉

留名睇走數

5:30轉為三號

各位準時返工

lm睇走數

樓主，你唔想走數，至少分析返句標題?
利申：想食辣肉腸。

而家咪唔係八號波

Lm睇走數

留名

樓主係咪去咗揀辣油？

冇喇冇喇
俾人擺咗上蘋果個po喇
大家一齊用呢個format週圍po下

Lm

LM

lm

標題重唔改返7點之後真係救你唔到…

Nice

紅油抄鳩

凍撚水之後又一尻作

辣撚油

[b][

lm睇live

唔好推

剩返個零鐘，樓主打多幾次飛機留念下先啦，Lm

好想奶下樓豬浸左辣油既龜頭

l m

Lm 唔好走數

LM睇找數

樓豬開定辣椒油

咪走數

係囉
等睇佢浸

垃圾attention seeker
抵你個網友blk9你個癡線佬 一定成個煩膠咁煩住人

留名跟進

走數就block柒你

屌9號唔計

9號計唔計

9號波免疫

快撚啲8號啊屌

竟然9號

樓主準備好未

好刺激

浸啦屌你

就7點

要7點前仲係8號波。我理解係要由琴日開始至今日7點要keep住都係8號。多/少過一個度數都唔得。即係由8號轉9號呢一刻，樓主已經脫離危險

條撚準備

正解

唔撚準避

樓主燈力太強，
幫助左我地放一日假。

準備啦柒頭

巴打 仲有十分鐘 唔好走數

仲有10分鐘

9號算啦
自拍一張就算啦

準備好未？

準備好啦，等你浸咋

起身刷個牙好浸尻頭啦

我好興奮阿
我好興奮阿
我好興奮阿

唔好走數

留名等找數

留名睇找數

6分鐘

推

衝動是魔鬼丫Ching

5分鐘！

咁九號波樓主應該算贏？

你贏

唔找數就block

9號唔計？

辣油準備好未？

9號喎 浸完飲埋佢啦

9號唔計
樓主又贏

記得找數

辣油準備

夠唔夠辣椒油？

現在報時06:58am

會唔會捉字虱？

仲有兩分鐘

一分鐘

倒數一分鐘

06:59 仲有
係9號

Tabasco 定 老干媽

肯定走數

1m to go

樓主

浸未？

找數

夠鐘

Lm等睇

想食

Time is up

9號

咁都開到兩個post

浸得啦

浸

浸啦7頭

但而家係九號

9號係咪要浸兩支

講明八號 咁九號點會要罰

樓主又贏

留名等睇走數

有膽色

又真係唔係八號喎

條撚樣去左邊呀??? 條撚呢???

浸啦樓主

樓豬夠鐘起身浸辣油啦

拍定手先啦

九號！九號！！了7:06am 我好感動 我好滾動呀！
上岸！上岸！

樓主找數啦

浸味?

又然

各位巴打真係誤會左樓主
全靠佢力燈聽日以為落晒波就過關
點知變左燈神，我地先有半日假
不過都要準時找數

一瞓醒 有得睇樓主走數

好野喎
希望以後多多運用你既超能力

九號wo

浸了

樓主盡照連登仔燈力無窮 勝過李氏力場
我地要多謝樓主

btw 以為燈中唔洗找數呀柒頭

樓主手動頂置完又唔浮面。

起身啦樓主

你點浸的

9號波咁都比你走甩

9號，浸咩9野？

9號唔係8號。。。。。理論上佢真係唔使找

九號找咩數
唔好玩爛魔咒 下次唔靈架

樓主好撚勁。。。

樓主準備好兜辣油未

記住拍片呀

你哋冷靜啲啦, 而家仲九號波緊

樓主請落油

9號喎！恭喜樓主！重叫人浸果d識唔撚識字！

睇黎樓主係天文台契仔
為咗佢個龜頭夾硬掛9號

你燈贏左了 有冇興趣燈下一樣
下個燒山

龜頭痛了

樓主完美擊倒九號絕對唔係八號

事實上9號係唔洗浸
做人公道D
雖然我好想睇

樓主似係知九號先改個咁既標題
先知

9號係樓主贏

樓主勁 咁都燈到9燈

開圍骰呀屌 莊家又贏

條鳩點呀

留名睇

咁都可以唔洗浸

等睇07:40跌落8號

9號波 樓主贏

樓主係咪隱世先知黎

唔好走數呀，C hing

9號應該譚仔最L辣啦

露龜頭Ok 了

樓主贏

浸咗未？

點解樓上咁多人叫樓豬找數 的確7點前唔係仲係8號 而係9號啊！！好多盲撚

樓主唔好玩動物

好啦 當樓主贏啦

中左

樓主反cup

多謝樓主

咁算中定唔中

笑撚死，咁都走得甩

咁都走得甩

樓主燈中9號波唔使找數

7am前同7am後都有8號
要浸啦掛？

屌你個天都幫你公平咩

幾時找先？

有假放就放過你啦

‘仲係八號’ 唔係有無8號

樓豬好撚燈
幾時加入反共市場

仆街無得睇人走數

咁都破到燈

浸完記得講感受

辣油辣油

樓主龜頭咁都冇事

樓主你係邊到

找數啦

如果天文台啲人睇咗你個po 一定即刻轉八號

想知樓主龜頭有冇事

辣油呢

等睇片

DLLM 你好野

ok you win

勁

LM睇龜頭

個風咁都救你龜頭

嘩 DLLM樓主好波

7點前：琴晚上左8號先再上9號
7點後：一陣變8號
結論 樓豬點都輸

樓豬話 仲係 番去重讀中文啦

tui

樓主係咪成晚冇訓

改掛咪仲係 番去重讀中文啦

走數是基本啦

咩事咩事

我發現好多人都以為樓pig走數
佢話 "仲係八號波" 而唔係 "仲唔使返工嘅風球"

開live 睇你浸龜頭

浸咗啦？

7點前係9號

人類總是...

走數？

恭喜樓主今次執翻身彩,下次記得出post 前要double check

哈哈 留名等找數

你條友仔死好命

找數未呀

你好嘢喎唔使找數 9號救返你

拉

樓主算你細佬好命

你都幾好彩

留名睇辣油JJ

樓主死囉依鋪
個個都以為你要找數

浸啦 on9

浸左未

有浸丁圖未

圖？

LAST JEDI

樓主，我們到了

浸3個鐘啦
找數thx

樓主成晚瞓唔著喺度mon住天文台
Btw再一次見識到連燈嘅實力

大家如果知道有咩辣到仆街既辣油都可以介紹比樓主試吓

樓主去左邊

浸未呀？唔找數 以後你唔使開post 一開大家都會屌你老母

真係好多人唔睇pin

樓豬你係得既

9號風球😐😐😐😐

咁都俾你走得甩

浸佐未？

等睇找數

樓豬 快撚d浸
就算唔計你打錯字 7點後仲9號 你快撚d浸！

樓豬！我要進來了！

浸未

有無得揀邊款辣油
我提意用潮洲或者墨西哥既辣油

火辣

樓主係天文台度做？

恭喜樓豬
9號

係咪等睇走數

數已走

浸左未呀？

請問浸完後係縮少咗還是漲大咗㗎？
因為可以預計你現時狀況！
大細！

有事就快啲講
大家會「出力」幫手！
Ok ?

大？細？

九號喎浸乜鳩呀

我真係勁！真係威！
九號！！！！？
辣油食野個時先用la.😂
唔會再玩咁大🙏

你唔食條jer仔都要食啦
走唔甩架啦

7點之前係有8號
浸撚硬啦 樓豬

留名見證奇蹟

樓主以後出post都只會有一種留言

7點之前之後都係8號喎樓主
肯浸未？

浸啦走數狗

之前之後都死

浸未呀屌你老母

？

又走數

找數未

找數未？

9號唔計啦 有半日假放就放過樓主啦

一定好野味

發哥召喚~

建議找咗數先

樓主唔找數既話 逢賭必輸

快啦真漢子

渣架

有包膠未? 最緊要人有事

關心樓豬龜頭狀況

誠哥退左休喇on9

找數lm

用一條丁換8號同9號波
Respect

唔好走數